搭巴士果陣好鍾意見到巴士司機同另一個巴士司機揮手/相認

當同一條路線既巴士司機相遇果陣就會好留意對面巴士司機既表情 say hi啊揮手啊咁
好似失散左好耐既朋友重逢咁
如果對面個巴士司機唔同佢有交流既話就覺得自己車個司機人緣唔好
係咪得我咁on9

Same here
但係最好停燈位先say hi
佢單手渣車我會有d驚

我揸公司車都會咁

利申 工程公司，車有logo

搭電車都有

咁都得

有d司機會隔住條馬路傾計
利申:燈位

我有時會同對頭車d乘客打招呼
當然係自己架車無乜人先敢

正常 我平時行街見到對面個毒撚都會

同好

d計劃咁

並排果陣會一個開門一個開窗傾計
D小巴佬又係, 但通常傾中午食咩多

以前渣電車會停低埋吹兩句
有野食順便R返幾舊
新年最鐘意瘋狂祝對頭車生意興隆

鐵路撚都會
同對頭車揮手

渣電車好唔好玩

小巴好睇d 上次個司機自己9up

話：一睇就知隔離架車係替更加新仔 屌佢老味揸得咁撚慢 一睇就知 平時xxx邊有咁撚慢

同睇波認av女優一樣咁撚勁

好玩到夏天底褲都濕撚埋
冬天凍到縮陽入腹
人工係馬路上最撚賤,工作環境最惡劣

通常都係屌鳩公司

我都好留意見到佢地唔揮手會有啲sad

舊時d 司機停燈位右邊架車會開門同左邊架車個司機傾計, 覺得個畫面好warm

好似去海洋公園搭纜車既時候會同對面d人鳩嗌咁

而家都會，但有d車度門開關慢，d司機驚開唔切車

係安全設計,要完全停定拉埋手制先可以開關門
除非自己數到燈,唔係都廢時開隻門